點解李宇春/周筆暢有樣有身材都tb打扮？？

化左妝好正

春哥難搞d lor

扮燒山fans嘅雲糞

皮膚 對腳都好白滑

做番女人應該好靚女